今日跌所以聽日一定升

一日升一日跌呀婆都識玩

聽日納指走勢預測：

有圖

你大我呀.jpg呢

連跌兩日喎

咁聽日一定升

會連升返兩日

Yeah baby

相信樓主

跌埋今晚升兩晚
星期一再跌

買咗PUT嘅開盤快啲放最後逃生門
個市今次上咗去就唔會落返嚟

今晚斬殺傻淡整熊仔煲

珍今日將會係淡友審判日